{
    "question": "Kuis :    1. Permainan sepak bola dipimpin oleh...\r\n\r\n2. Sebutkan tiga jenis tendangan dalam sepak bola!\r\n\r\nPeraturan :\r\n1. Dijawab pertanyaan dengan penjelasan\r\n2. Tidak boleh copas\r\n3. Tidak boleh ngasal\r\n4. Moderator Mengawasi\r\n5. Tanpa penjelasan = report\r\n\r\n#UEFA EURO 2020/2021#\r\n#LEARN WITH BRAINLY#\r\n\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p></p><p>[tex]{\\boxed{{\\pink{ Jawaban }}}}[/tex]</p><p><strong>Nomor</strong><strong> </strong><strong>1</strong></p><p>Wasit </p><p><strong>Nomor</strong><strong> </strong><strong>2</strong></p><ul><li>Tendangan sudut </li><li>Tendangan penalti </li><li>Tendangan bebas </li></ul><p>[tex]{\\boxed{{\\purple { Penjelasan }}}}[/tex]</p><p>Wasit bertugas untuk memberikan pelanggaran kepada pemain sepak bola, ada beberapa macam pelanggaran yaitu : </p><ul><li>Kartu kuning, jika melakukan pelanggaran yang sangat berat </li><li>Kartu merah, jika wasit memberikan kartu kuning 2 kali dan dikeluarkan dari lapangan </li></ul><p>Macam macam jenis tendangan di sepakbola besertai penjelasan : </p><ul><li>Tendangan bebas adalah tendangan yang dikeluarkan oleh pemain sepakbola, jika yang bertugas menjaga gawang tersebut telah melakukan pelanggaran </li><li>Tendangan penalti adalah tendangan yang dikeluarkan pemain dengan jarak yang dekat kiper / penjaga gawang</li><li>Tendangan sudut adalah tendangan tendangan yang dikeluarkan pemain yang ditendang dari pojok lapangan </li></ul><p>Pemain sepakbola berjumlah 11 orang , dimana 10 pemain dan 1 kiper</p><p>\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3</p><h3><strong>\u2605</strong><strong> </strong><strong>Detail</strong><strong> </strong><strong>Jawaban</strong><strong> </strong><strong>\u2605</strong></h3><ul><li>Mata pelajaran : PJOK</li><li>Kelas : 5 SD </li><li>Materi : Permainan bola besar </li><li>Kata kunci : Wasit dan tendangan dalam sepakbola </li></ul><p>\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3</p><h3><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>p</strong><strong>i</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong> </strong></h3><h3><strong>\u2725</strong><strong> </strong><strong>BrainlyProfessor8</strong><strong> </strong><strong>\u2725</strong></h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-tahapan-tahapan-renang-gaya-dada-165",
            "question": "Sebutkan tahapan_tahapan renang gaya dada\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Telungkup pada Permukaan Air. ...</p><p>Melakukan Gerakan Meluncur. ...</p><p> Gerakan Kaki Saat Berenang. ...</p><p> Gerakan Tangan Saat Berenang. ...</p><p>Cara Mengambil Napas.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Telungkup pada Permukaan Air. ...</p><p>2.Melakukan Gerakan Meluncur. ...</p><p>3. Gerakan Kaki Saat Berenang. ...</p><p>4. Gerakan Tangan Saat Berenang. ...</p><p>Cara Mengambil Napas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "olahraga-renang-baik-dilakukan-untuk-melatih-a-kekuatan-b-pe-737",
            "question": "Olahraga renang baik dilakukan untuk melatih...    a. kekuatan\r\nb. pernafasan\r\nc. kestabilan\r\nd. kecerdasan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Pernafasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tolong jadikan jawaban tercerdas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-dibawah-ini-menunjukan-gerak-mendorong-gerak-mendorong-di-272",
            "question": "Gambar dibawah ini menunjukan gerak mendorong, gerak mendorong disebut gerak ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:g-gambarny mana?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan mendorong atau menarik yang menyebabkan benda bergerak disebut gaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "the-synonym-of-runny-nose-is-671",
            "question": "The synonym of runny nose is\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cold</p><p></p><p>itu lh pokpknya.. mksih kwn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-prinsip-beladiri-dalam-pancak-silat-kecuali-423",
            "question": "Prinsip-prinsip beladiri dalam pancak silat, kecuali...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidaknpercaya diri dan takut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-mendarat-seterah-melakukan-bloking-dalam-bola-volly-adala-847",
            "question": "Gerakan mendarat seterah melakukan bloking dalam bola volly adalah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak Spesifik Permainan Bola Voli</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-pencipta-permainan-bola-voli-adalah-a-james-a-naismit-258",
            "question": "Yang Bukan pencipta permainan bola voli adalah    A. James A Naismith\r\nB. Williams Weeb Ellis\r\nC. Williams G Morgan\r\nD. Sakukawa kanga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Yang <em>Bukan</em> pencipta permainan bola voli adalah</p><p>A. James A Naismith</p><p>B. Williams Weeb Ellis</p><p>C. Williams G Morgan</p><p>D. Sakukawa kanga</p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. James A Naismith</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>James Naismith adalah <em>penemu olahraga </em><em>bola basket</em><em> </em>dan orang  pertama yang memperkenalkan pemakaian helm dalam olahraga American Football.</p><p></p><p>Pencipta permainan bola voli adalah Williams G Morgan. </p><p></p><p></p><p>Maaf kalau salah</p><p>semoga bermanfaat (^\u2207^)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengguna-narkoba-dpt-berisiko-terhadap-penularan-penyakit-melalui-701",
            "question": "Pengguna narkoba dpt berisiko terhadap penularan penyakit melalui suntikan yaitu penyakit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>HIV/AIDS</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Semoga bermanfaat</h2><h2>#Terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-dalam-pemanfaatan-waktu-luang-ada-396",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk dalam pemanfaatan waktu luang adalah \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Melakukan seks bebas\r\n\r\nb.Tidak merokok\r\n\r\nc.Tidak minum minuman keras\r\n\r\nd.Berolahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Melakukan seks bebas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-gerakan-kaki-yang-benar-saat-menggiring-bola-dengan-kaki-b-461",
            "question": "Bentuk gerakan kaki yang benar saat menggiring bola dengan kaki bagian dalam adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendorong bola</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}